屋企人M到整到成床血 應該點整走

尋晚屋企人訓教發緊夢 夢見自己游出左香港
一扎醒就發現自己成床血
M到整到成床血!!!!!!!!!!!!!

屌 上網google吓要點整走先
問下曾SIR先
原來都好簡單 雙氧水抹一下就搞掂
我開左枝雙氧水噴霧用來整走D M血

覺得呢D生活智慧岩用既請share